家居電話續約/轉台

家居電話：
現有公司：HKT
合約期：：7月中

要+來電轉駁 服務

請出招：
Email: pk689167@gmail.com
TG: g777689